白宮叫武漢肺炎做「新型武漢冠狀病毒」

其實即係武漢病毒

仲提好多疾病例子都用地名
German Measles, West Nile Virus, Guinea Worm, Rocky Mountain Spotted Fever, Lyme Disease, Ross River Fever, Omsk Hemorrhagic Fever, Ebola Hemorrhagic Fever, Middle East Respiratory Syndrome (MERS), Valley Fever, Marburg Virus Disease, Norovirus, Zika Fever, Japanese Encephalitis, Spanish Flu, Lassa Fever, and Legionnaire’s Disease.

又撚狗

侵侵出下縮下，好難預測

瀨尿牛丸

依個先係正常正確的名
特徵, 發原地 齊全

頭先成班五毛仆出嚟開post我用塔利班和約做例子佢哋理都唔理淨係係咁輸了輸了

好似暫停加既25%稅到期，可以加稅了

美國人都當左d news media係cctvb了

就咁講病毒有撚用 講埋肺炎先更加好

老老實實
一開始叫開武肺就武肺
係咁改命好撚on9
又乜covid-19, 又話中國肺炎, 又美國肺炎
各國都on撚79
叫返武肺算啦 梗本市民 香港啦其他唔知 圍內都係叫武肺 係啲公司信/公開信先懶係野用新冠

武肺就武肺

講新冠無人識

已加緊

Chinese virus都ok啦
夠直接

完美